5P個P係咪P牌個P?

如題